如果每射一次精有500蚊，你覺得自己可以拎到幾多錢？

由你第一次射到目前為止計

我大概有135萬

樓主係雞？

219萬

280萬左右
細個打得好撚癡線
打到無得出
而家諗返真係覺得癡撚線

保守估計600萬

幾百億到

打一次有三千元

小三開始打飛機
日日最少一次
最多三次
到廿幾歲先開始射少左

100萬左右

夠攞嚟起明日大嶼

同你一樣@@

買起成個香港

身體還好嗎？

365x16x500

2.555.000

不是很多姐

365x500x18
=3285000

不知幾好
識玩一定玩edging

你叫d雞會射精？

上左車

500恆河沙

起幾個人工島

300萬

你叫開咩雞識射精咁犀利

$500